CC台點睇Trump一落選 有市長就話要炸毀冠佢家族名既賭場？

仲要拍賣埋引爆㩒掣權攞境定贈興？
等睇Biden買黎玩玩

今次Deepstate定要起兵？